於困局就用雙手來解脫

這困局就用雙手對決

若自覺這叫痛苦未免過份容易

我每日要生活 我每日要鬥苦

捱下去 連上帝亦也許沒法攙扶

上帝

若你喜歡怪人 其實我很美

風箏飛不出歎息橋

很想抱著你入懷 讓你感到心安

想孤身去走

go

去邊好

冰島

即使有話想講已經將識過的字用完

我係咪識你架？

太肉麻累物累人原應了斷

只係我都想去冰島

諗諗下好多香港人 唔想去

轉去南極or俄羅斯
都有得睇極光